touchwood聽日真係少人去行街的話

外國政府好著重民意所以希望多人出黎行街

但聽日真係好難聚到好似612 616 咁既畫面
Touchwood真係唔多人 , be water之餘 文宣會唔會可以著重係點解聚唔到人（e.g d狗亂罰限聚令搞到和理非驚被罰錢，鳩拉，唔合理ss等等）
而重申唔係因為市民唔想出而係因黑警濫捕濫告而出唔到？

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

開始做文宣未